如有天戰地門外

防暴警飛插路海

示威者用個咁大攻擊性既石壆真係暴力 又令到警犬受傷喇